「是日鬧劇」為左救個未知是否真實存在既人，成個香港被反轉

橋唔怕舊 最緊要受
我係狗既話 我下次實又整個channel出黎搞活動
之後蒞水 扮唔開心要揀夜晚去跳樓
最關心呢場運動既手足一定會擔心我 夜媽媽出黎搵我
因爲人命黎架嘛 可以道德挾持
反正做狗最冇良心 狗贏一個馬鼻先
而夜媽媽條街冇咩人 啲狗就最好部署 見人就可以抄牌
抄好資料 搵日令你被跳樓
啲狗最想捉既手足消失哂 中國又贏 yeah

當然 開channel既account會係保密
冇人知我咩樣咩特徵
淨係放風出去我大約幾多歲
男定女都唔洗講
到時條街成班人出黎盲搵
狗就逐個捉

唉 手足們今次引以為戒啦 有幾個手足已經被人拉左
同埋唔好比我烏鴉嘴講中有下一次呀
所以任何事有頭緒 有FC 有資料先好行動
同埋搞活動 做搞手既 比人攻擊 EQ要高啲
因爲屌你既唔一定係手足 網軍扮野好撚易架咋

阿重光仔

五毛咁夜仲唔瞓OT錢幾多

平時連登覆乜撚overmydeadbody
咩好嬲好嬲，咩手足
走去比較黃
或者提高黃standard既言論
自己明辨事非啦
同路人係永遠唔會唱淡架！
放負死埋一邊放啦屌

得兩樣似是而非嘅資料，真係唔知點搵

利申冇搵，亦冇意思去鬧發起人

駁吾刀就屌人五毛？

唔敢話係假
有人話係個17歲男仔，但再冇其他資料
唔通行過見到個後生男仔就問佢係咪重光仔？

P牌狗 怨我睇穿你啲五毛技倆呀？

Same
唔信重光admin,但唔會阻人搵亦唔會屌佢

就算真係救人都要考慮好自己安全風險先，咁夜得咁少資料周圍無方向行本身就更容易出事

重點係乜到冇做到過！

瞓左，聽朝咪上水
成村人去佢屋企咪搵到佢

利申： 樓主唔是屌大家搵人 只是想提大家行動前一定要有考量！始終成場運動有唔同年齡既人參與，大家諗多步，保全好自己先打到江山返黎！

They don’t fucking care
兒登仔永遠都衰感情用事

得一兩樣資料點搵 最港咁大係咪搵曬先 長洲有冇人搵先 可唔可以唔好成日叫人出黎大海撈針咁 咁吹雞法我係差佬即刻做野啦

根本咁少資料搵人呢個行為係不理性

繼續不理性行動，香港遲早玩撚完

Push 講得有道理
重點係 大家都無乜資料去搵人
應該點搵呢 仲有去到又可以做啲咩？
救人之前可以諗下能力範圍
同埋風險

睇款又係狗怖嘅局

大家醒少少好無呀

重光重光重你老母咩

一日武肺未搞掂 有限聚 一出同送頭無分別

出左去搵嘅手足其實都係好有心

就算無方向都咁多人願意掃晒咁多個地方

不如大家學會互相欣賞先好嗎？

理性行動好重要

確保自己安全先好考慮救人

Tui

欣賞你地既行動力

你地既行動力都係狗最怕而又最想消除既野

救人唔緊要
但咩料都冇點救人
仲難過係街上搵到pk強

都係想捉緊一絲希望
手足做啲咩自己會判斷
夜媽媽真係有一個後生仔都唔難搵嘅

係良知

每個人都應該有嘅良知

希望大家都有，唔好跌咗

諗起有條友舊六七月仲係反送中早期時
個幾禮拜就講一次自己要自殺
跟住喺機場就起哄打人
後尾俾人爆佢係唔知咩紀律部隊？

有無人有嗰個起底post
想知堅定流

送你老母頭
係咪武漢肺炎未完就乜都唔做
假設佢係手足最多籌備唔好

就算係狗
知道唔妥咪唔去囉
乜撚嘢一日未搞掂就唔出去

咁係咪佢以後唔撤限聚
以後就任人強姦

屌你老母
賺三毛陰質錢死全族
生仔玩屎忽生女磨豆腐

P.s 我屌呢條友係因為條撚樣係著名三毛亂帶風向